個朋友食開大麻，你問我答

你問問題 我問返我朋友再答你地
利申 我朋友係合法地方食既
自爆唔答

有咩好食

你的朋友就是_

一個月食幾多錢

你朋友係個個＂合法＂地方點買?
我朋友係＂合法＂地方都成日想試下

Dw 入定識得dealer

用pipe 定joint 食會大d

推